講真今次西方文明無咗連登時事台幫手捍衛仲頂到幾耐

今次巴黎聖母堂好明顯係某教教徒挑歐洲文明機
我地時事台一向透過分享正評「琦琦看新聞」呢類權威網站消息熱心關注西方文明嘅生死存亡, 客觀啲講句呢場文明衝突勝負嘅關鍵就係喺我地到
估唔到而家兩件暗星互摷十分鐘就打沉哂我地士氣, 法國人無咗我地睇怕今次真係要亡國

仲有reddit，雖然已被共狗收邊